8份報搞咩

東方整咗個咁嘅排行榜，大家點睇?

on.99

好撚小氣😂

唔見因航

係咪見已經玩殘咗所以唔放在眼內

啊又幾過癮哦衰鬼

實捉到你